香港警察正廢柴

香港警察正廢柴
金鋪打劫唔去拉
換件黑衫做暴徒
大場龍鳳佢做哂

1/10